小米上市，証明連登仔睇淡既就要追

同舊燈一樣

都講左 連燈仔永遠無錯

睇到咁淡, 我果兩手IPO 真係死都唔放

準備坐火箭

爆升緊 永遠同連燈仔對賭都必勝

之前仲嚇到訓唔著，但係睇到對上幾日吹到一文不值，我就知今次肥肥了

除咗小米外，
我淨係知道連燈仔吹奏緊英格蘭

所以

窮人永遠都係窮人